[起底][有圖][有片] 搭的士$70冇錢比跳車

事主facebook: 已經del左 Herman Ngai

IG: n9a1

賊眉賊眼就係呢款啦

媽好7呀

屌你老母死垃圾 仲要成個乸型咁
同個的士佬講野都縮下縮下陰聲細氣咁
話你呀 百幾蚊的士錢都比唔起既垃圾

推！

佢條女正常人..點會咁架

唔扣安全帶

咁條女咪跟埋啲廢物囉 不過臭西係咁架啦
你係正常女人會揀依啲垃圾？ 百幾蚊比唔起搞到要跳的士

條女好似有仔但唔係佢

佢IG張相合照講咩7年 , 似係拍拖

Pish

推到全世界都知先

咁撚大個人搭的士都冇錢比

唔知佢啲同事呀，親朋戚友知道左會點呢

冇錢唔好搭的士啦柒頭
推到身敗名裂

社會渣滓

轉左五間學校都講得出

個女仔曾經上過高登

七年讀過五間中學都知咩料
垃圾一件

其實係咪可以報警？

推到佢仆街

塞車啊？ 柒撚到

哇 屌

個司機有冇報警？拍哂片有哂證據

推 花生

條女都唔正常得去邊

推

花生

果斷跳車

肥底冇波

笑撚左 做咩撚野

幫幫手，輕輕一推

推撚爆佢

$120 咁就一世

事主中文名：魏文謙

好撚好笑

搭的士都無錢
樣衰到

柒到唔敢睇

唔好比佢停

留個名先

Lm

真定假？

真假都照推。。。。。。賤人唔可以放過

推推推推推推推

留名等起底

佢估呢到大陸咩

條友好撚好笑
你話咩話 之後衝撚左落車 笑撚到我痴線
肉唔撚肉酸呀屌

個的士佬真係好有taste

第一個反應係
然後笑到停唔到

竟然播kay首禁歌雞蛋

成件事真係好撚on9

lm

係咪報得驚

好抵死

張圖係佢自己up定樓主加字上去？
但點都好真係好撚柒 百二蚊搞到自己身敗名裂

好撚柒呀

上網facebook留言D人加的

推爆佢

gay 佬黎

呢啲柒頭睇個樣都知無好野啦

push

佢同個頭像真係好似樣

如果佢一落車 比後面架車撞就好睇

柒到無眼睇

Push

第一次聽呢啲新聞

又係嗰d冇錢買又狂試衫唔買既閪女人

咁到底條女係條仔條女定點 d相都唔同人黎既

好戴唔戴，戴綠帽

.........

唔係佢條女黎 中學同學
事主HEHE

司機好冷靜

支持司機報驚

推到仆街

呢條女咪之前扮返屋企比屋企人逼食魚翅，最後俾人踢爆背景係酒樓個條港女 真係乜人識返啲乜人

又可以睇人仆街
係開心嘅

我是來留名的

推到佢仆街 條友實覺得自己好型

咁條女都幾慘 無啦啦都要俾人屌

物以類聚

hehe味濃

屌百二蚊就柒一世

但原來條女都唔係好人

推到個乸型上蘋果

反而想知佢點樣七年轉五間學校

HEHE

哈哈，大大粒花生！

屌盲既都睇到張枱同個背景係酒樓黎啦 佢真係當人on9

呢條女出名臭西嫁

識佢既都幾慘 識到個咁撚on9

唔俾人瞓酒樓

拎走支牙籤先影相啦好心

你個名

咪條女個價囉

咁我情願俾貴少少

支那樣

奔波左甘耐搭車有冇比錢

肉撚酸

大家唔好再推

相信應該已經上到報紙

$200

老9虎都推爆佢

唔好。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。停

垃圾一件

條女之前日撚日蒲老蘭比人屌到爛曬
日頭又係係老蘭翻工

有架囚車

無錢咪撚學人搭的士啦
行路好過

睇條仔個樣硬係覺得佢係gay

唔好推

佢真係gay

我睇完條片都覺得尷尬

幫推

唔撚係掛，乜撚野人黎

窮撚仲要搭的士

甘你老母

Ho lun 7

跳車走坐霸王車係唔係應該通緝

1第374D章第45A條乘客就座位安全帶的行為
的士或公共小巴的乘客如根據《道路交通(安全裝備)規例》(第374章，附屬法例F)第7A或7B條規定，須配用座位安全帶但拒絕或沒有如此配用 。
2第374D章第46條有関乘客在公共交通工具之行為
(1)公共巴士、公共小巴或的士之乘客或有意乘搭該等車輛的人，不得 (f)干擾車門及(g)在車輛移動時上車或落車
3第374D章第48條有關車費的罪行
(1)任何人不得 ——
(a)明知或有理由相信自己無能力繳付根據第47條應收的合法車費，並且意圖逃避繳付合法車費而租用的士；
(b)不誠實地設法逃避繳付他依法應付的合法車費；或
(c)沒有或拒絕繳付的士司機要求的車費後，又拒絕向的士司機報出他的姓名及可以找到他的地址，或報出虛假姓名或虛假地址，意圖欺詐。

個樣陰陽怪氣咁

我屌你老母臭閪

0:33
塞車呀？我屌你老母臭閪

點樣可以轉5間學校

仲要加句好唔環保
究竟個腦裝乜先會po D咁嘅野?

佢係gay佬嚟 好撚乸型

的士錢都冇錢比學人搭的士

唔怪之得條女狗沖

甘你老母臭系咩5p仔

成個po好撚好笑

lm恥笑

正評俾起底組

Sorry
手快打錯

唔好停呀

Lm 咩事呀佢跳車
70蚊都唔比學人搭的士

好撚柒

世界級 柒頭 搭的士都走數, 全香港睇住你柒

聽唔到佢前幾句講咩
有無人聽到

我就唔信 連登 有唇語高手

咁就一世

做乜撚

佢話：搭返調景嶺百二，平時

柒頭

大我呀 ! 我唔驚架

佢個腦裝屎

真係好柒

宜家d的士係咪好多都有車內cam?

有人留言話靚仔 隻眼生喺邊

咁啱聽到啫

真心AGGER 賊眉賊眼 鬼鬼祟祟

其實的士佬唔係會慣性lock車門既咩？
俾完錢準備落車先解lock嘛

個司機咁冷靜既

我坐既大部分都冇lock

推到佢仆街啦，正廢閪on9仔

件褸做乜撚

推上去

真係物以類聚
條女上過高登 自己又上埋連登
全香港咁多人
咁都有情人終成眷屬

笑

用跳車形容佢太型
著草啱啲

笑撚死我，男同女都叫做同校過，聽過佢地啲嘢 無諗過條仔少少錢都比唔到 唔係好撚有錢㗎咩

第一次聽人講粗口講到咁柒

分享下

本身睇topic以為係開住車跳再滾地

咁撚樣嘅柒頭都叫男神

柒撚到

塞車啊 轉身射個三分波

其實係唔係佢預$120但過左所以著草
定我get錯
真心著草好柒

死gay佬

係囉 唔屌7佢既

逃避雖可恥但有用

塞車呀?

快啲生愛滋死啦

佢啲家人朋友食飽花生未

LM

咁都起到

um男嘅無乜可以分享，因為唔係熟到做朋友所以唔清楚，正係知道佢ig以前成日分享佢國外生活，又成日去呢到個到玩咁，總之個印象比人係有啲錢嘅 唔會係比唔到120蚊嘅個啲feel囉⋯初初睇到啲人係咁傳，我心諗咁撚似佢嘅，有無窮到咁啊。。。依家已經unfollow佢所以無嘢睇
女嘅就除咗港女就真係唔知仲可以用咩形容

屌 真係好撚有用

推到條撚樣畀人笑一世

即係條仔有女定係gay佬定bi
我好亂呀

輕輕一推

冇錢學人搭的士

pish

做男人做到佢咁

咁大個人搭的士都俾唔起要跳車
推撚到你上報啦傻閪

任何人明知須為任何已供應的貨品或已提供的服務即場付款，或明知被預期須為該等貨品或服務即場付款，而不誠實地離去，並無如所須般或被預期般付款，意圖逃避支付應付的款項，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁3年。

咁就3年,入去陪下3烈士啦

點解咁少人推

拉鳩佢啦，推車唔撚洗俾錢啊

條女個男朋友都係仆街黎
利申，中同

仲以為有特技睇

實際少少，點港女先

嗰條仔有錢就唔洗上網買二手女人袋啦！

祝條友早日上報

點解可以咁柒。。。

講野又似女人，跳車又跳得咁柒
祝早日上報

咩事

走數狗

條片真係柒到唔夠膽再睇第二次

男係真Gay 低form已經係
女既日撚日扮女神 癡埋唔少有錢人但佢最撚窮
成日買幾百千幾既野都要晒
啲英文柒撚到仆街
仲要冇波又要夾

好撚gay

好仆街

佢全身有d咩唔係二手貨嚟呀，死收買佬

第二張做乜鳩

禾巧中意嗨茶唷！

推到佢全家都睇到

佢讀HKDI㗎！住元朗

條囡

條仔同條女都on99

推到條柒頭仆街

仲要HEHE，推多兩推先

diu百幾蚊都比唔起，唔死冇用

個樣好撚冇霸氣

推 無錢咪搭的士

做乜鳩

推撚到佢坐監

點撚樣七年讀過五間學校...on99 搞基搞到無心向學？

你話留班都算啦，轉四次學校，仲要七年之內 到底係點先做到

又要搭的士又要無錢

DI???
去Di笑柒佢等其他六棟都知佢邊個都好

第一張個push up bra個扣都走撚埋出嚟

塞車阿

推～～

嘩屌！咁撚柒嘅！

推爆

懵撚
無錢就去乞啦
柒撚到

推到黑警拉佢

一心打算入嚟睇特技
男人老狗少少的士錢都畀唔起

屌120 蚊都走數
點解唔行路呢？
又健康又唔洗錢

貼呢張大字報

應該本身都有d波路先push 到咁

世界真係細，識呢個男仔

其實搭車無錢可以即刻㩒機
或者留個地址比司機遲d 比
跳車真係柒到無朋友

唔會70都無掛

推 無錢學咩人坐的士

留名推post

其實未必係70，聽到話去太古城段路都70,
但無話成程係70 （好似係）
可能見塞車，的士又慢慢跳錶，驚唔夠錢俾掛

提外話，香港d的士真係好撚垃圾，
俾錢既手段落後，
差不多完全無得用電子貨幣
無得用信用卡丶Eps丶Apple pay呢類電子貨幣都算
但屌你老母連八達通都無
國際城市黎講，香港既的士業真係數一數二落後

緊係唔係 ching太睇少push up bra嘅能力

A係夾到B架
真心伏

有冇人真係覺得
柒到唔敢睇第2次

平時講就講得多
第一次真係柒到唔敢睇

唉屌 咁都有女 公平咩

屌

戇鳩仔

柒到冇朋友

讀5間中學，你話個人無問題都無人信

條仔成日po係外國點點點以為好有錢
今次真係柒到唔敢睇

條女就自稱校花
真人又豬又大份 港女格
諗起之前佢d相用手撥波邊仲夠膽po又係柒到唔敢睇

利申 同中學

咁都比你睇到懲教果架車係隔離

望下右邊格甩底先
谷撚到呢

唔好推

得禁慢
呢d人唔死都無用

試過俾500蚊搭程110蚊到嘅車都俾的士佬屌
大佬 唔係趕時間都唔洗飛的啦 仲得閒唱定散紙咩

原來係佢 果日我坐緊大佬架車，岩岩係佢的士後幾架。好似見佢無啦啦開車門走再好似踢左的士車門一腳，之後on99咁行行下跑返去追的士佬影佢相，再用手狂打的士個倒後鏡 之後仲要以為自已好型咁行出去

好柒

的士狗咁都比佢走？

屌，正話查到，原來香港的士唔裝八達通機係因為驚乘客唔俾貼士
班仆街好鐘意唱少散紙搏你俾尾數
態度又一般般，投訴都無撚用
呢穫我撐政府做死班垃圾架

又話反的士佬

推到佢仆街

我果陣都奇怪緊個的士佬點解無落車追佢

咪阻住dc9搵食啦，追得嚟又要落口供都夠做夠幾轉

柒到核爆

的士佬唔告佢, 佢係咪就冇事

好乸型喎大佬 講野陰聲細氣
咁撚大個人七十蚊都走數

呢單好笑呀
一百幾十收自己皮
的士佬有cam好波！

醒目呀，事後放你上網玩大佢

有無人聽到佢落車講果句係咩

之前同佢做過同事
佢同尚德班mk玩
仲有佢係gay既...係比人屌果個
聽過佢講同時發射好爽

仆街
笑到瞓唔到覺

好撚肉酸呀

柒到極致

走翻去影相係咪打算事後係ig呻話的士佬兜路

好想指撚住佢個頭笑柒佢

將軍澳XX中學🙊

撘得的士都冇錢

全校都知條女臭閪

條友之前自拍過自己條J放上網

之前tumblr有打格相放咗出嚟，之後無咗下文

塞車？我屌你老母臭屄

gay又有tb又有

蒙頭入閘

推撚到佢pk

笑撚到
男女都好笑到仆街

點解可以咁on9

有冇人幫手報警
拉鳩條on9仔

條仔真係gay 全校都知
中四個年條友唔知同隔離班個女仔嘈咩 持住識啲中五放學對住個女仔吐啖 點知我個friend識人仲多個佢 睇唔過眼過去車巴佢
全校大把人唔妥佢 佢識啲人第二年唔撐佢 獲獲比人嘈就報警

巴打好偉大
Btw花環嗰張

Rubish

唔夠錢咪比低樣野司機，抵押住先再即刻禁幾舊水比司機咪唔會咁囉

不過到時記得拿埋收據就實冇死 跳車咁就柒一世

又你推到人仆街既時候啦

推到個仆街冚家產

幾好笑 唔夠錢咪車去街邊7-11囉 開門走佬

有錢high tea 冇錢撘的

搭的士都無錢

咁撚cheap

我都留意到

仲自爆住調景嶺

媽的，好柒

可能high tea 都走數呢

BTW
佢真係柒到核爆

$70都要俾人起底

叫司機車佢去銀行咪得lo

傻仔以為跳車無人捉到你啊？
恥笑開始

唔好推我知錯啦

一定要推

電子比錢咪有record 要交稅？
班死廢老不思長進點會進步
開多d 牌又嘈你立法叫佢一定有電子payment 一定又嘈

追完post要再恥笑多次
推到佢仆街

好撚好笑 冇啦啦落車
Btw架的士啲位同平時唔同咁嘅？
推

幫手推一推

咪推la

求下你地唔好推

垃圾 真係垃圾 百幾蚊都比唔起 不如行路啦

其實我想問，個男嘅跳車，同係佢ig搵到個唔關事嘅女仔就放上黎講，有咩關係？

FB真係好多光鮮撚
識佢真人明明窮撚但成日post吃喝玩樂

波都冇點做女神

講條女托柒咩
推到條死gay佬上報啦

條女太多仇家

on 9

個女仔識的 唔係佢男朋友

上咗報未？

嘩 好型呀

今鋪仲唔一跳成名

$120 起跳

可唔可以報警,夠唔夠料拉撚咗個hehe

唔好再推啦

冇錢學咩人搭的士？？？？好似冇錢學人請化妝師果兩件臭貨咁

死基佬都冇個好人

絲打都咁撚冇眼光

條友好撚似ET

乜撚野事

好人好姐走去做基佬

我試話問司機有冇八達通
佢笑住咁講咪玩啦， 呢到香港黎

我坐的士唔夠錢比，都叫司機先兜我去ATM, 再去目的地

係啊 到底有幾多同校同學

笑撚死

跳車

推撚到佢仆街死

會唔會係唔据個司機 而唔係唔想比錢

得我覺得似

個女既本身有仔，條友好似係gay

留多跟進

其實條女可食用, 只不過識錯朋友.. 咁就玩完

留名看結局

邊有咁大

笑到肚痛

大奶奶 估唔到咁都有j圖睇

見到標題已經笑撚左

好憎基佬，但唔反對

死遠D , 唔好出現我身邊就算

坐霸王車就老9虎都。。。。。。。推

唔推點得

性小眾做錯事永遠都會俾人拉埋性取向黎講

條女thei同學黎

$70 基佬

仲未上報

唔据就可以唔比錢?

行開啦屌你老母死肥閪打手

女人做錯事都拉埋佢個西黎講啦

70都

抵呀 抵死

第事柒事回顧又多一條片睇

人衰尻臭有樣睇比唔起錢咪學人坐的士啦，真係肉酸

你盲架 ？
你條女平過跑道咪撚出黎比人笑啦

報驚撚做左野未

條女識 臭閪港女

呢張推波圖笑足兩年

其實關條女咩事
又唔係佢著草

條女着到成個企街咁

上面班仆街冚家剷好撐唔撐撐的士佬？
食撚屎啦去
我屌你老母

你on9?
人地而家走數呀
黑同白分清楚未
呢啲叫唔守法 搭的士唔比錢
係佢無犯法 唔好兩樣野撈埋黎講
的士佬衰所以走數就合理？
個個人都好似你咁諗咪天下大亂on99

打多左個無字

Accept左

肥得黎肥婆真係好慘
唔好笑人啦

相認

有錢溝女冇錢搭的士, 垃撚圾

同叫雞唔俾錢有咩分別

佢gay佬黎，溝乜撚野女

仙人走化妝師數都起碼叫過千蚊啦
屌為咗70蚊柒一世

你啱

我諗起飛虎出征鄒凱光個段
帶幾個罩

幫手推推post先

你老母單還一單，的士佬係仆街，但呢條撚樣更衰，定係你係事主

其實報左警未

坐巴士好啦下次

仙都唔仙吓走去搭的士

唔好再推

冇連扮大連

中學師兄

條仔黑底 佢係中學扮晒大佬咁

柒到無朋友

系你老母臭閪

柒到

呢啲仆街唔屌點得，冇錢咪搭地鐵囉垃圾，學嘜撚野搭的士，就算你覺得收多左你都係要俾左攞單再去差館架啦，都痴撚線既冇錢又要充

唔夠錢係咪可以叫師機hold住先 落車㩒返錢畀佢
利申：次次搭的士都㩒夠錢先搭

嘩吊，好撚靚仔唔係講笑

On9 百幾蚊都走數

好縮骨同垃圾

有啲似綠魔

岩岩係poly 見到有人著呢件粉紅色褸

寶琳

條仔同條女中學係將軍澳官中

推撚到仆街

識就畀多 D 資料啦

佢多仇家

好撚柒 冇錢就死番去搭巴士啦

推一推呢d仆街冚家鏟

條女都幾慘 個frd出事搞到自己俾人講埋一份

花生
LM

好撚似私煙

其實條女有D似雞排妹

驗眼啦

都睇唔到條女個屎忽 好難判斷

青頭

閪婆改埋啲閪英文名

死窮鬼，比唔起的士錢就行路啦，搭乜鳩的士

柒過柒柒

將官？

牙籤都唔撚收埋

報得警喎唔俾錢

多謝你既意見

想睇你個樣

識條女，小學中學同一間
中一已經係煙產，成日畀男仔揸波，成間學校都知佢雞底
而家好似讀緊Thei Advertising呀嘛

啱呀

基佬做唔做錯都要比人屌架啦
屌你老母死基佬

睇隻手臂粗到咁，咁肥又唔會話完全無肉嘅，但個bar扣真係

依個post 好多ching

新婚仙人教落呀嘛

一打膠唔撚洗找
你打開臭係？戇鳩仔爭住衝出嚟柒

goodest logic

黑底?
咁嘅 hehe 都黑底?
世界變了樣

傻閪牙ching?

行開啦

留名

跳車跳到咁撚柒 你一手打爆架車道門飛落車我就話你叻啦

賠錢就算？
你犯完法係咪話我比雙倍就算9數？

好多將官人喎...

我係個的士佬就玩大佢
唔收個200蚊就買到佢坐監 留案底
好抵玩

咩料笑死

屌你老鼠 出篇野就想洗底

事主都話主動還錢，好心你地收嗲啦，仲起到小時化大

全部人都讚美佢有認錯既勇氣

搶完人錢，比人搵到，比返錢人，代表冇錯？

無比人起到底你估佢會唔會咁
你朋友黎嫁? 咁都講得出

你係事主既朋友? 依家做錯事唔洗罰?
偷完野還番啲野唔洗坐監?

如果偷左野俾人捉到還錢就可以唔洗負責，我諗全香港偷竊率會急升，你用下個腦先出黎講野啦

你有冇渣過

9成唔係事主就事主朋友喇呢D ON9

條片有冇影到佢訓覺？

你收嗲收皮就真喇

大家咪再咁樣推啦

再大力d

ching都係mac ho 既fd

如果件事唔係搞大左，你估佢會唔會良心發現呀？
根本就係個人閪

7到

明顯之後想兜既大話

我都覺 個司機會唔會真係趁佢訓左兜路？不過條友真係做得唔岩 就咁跳落真係 當買個教訓

同個官講啦屌你老母

就算係收多你錢就可以跳車走？
咁撚威咁撚型就當時報警啦 咁撚多理由
搞大件事先走出黎扮狗

兩邊都係垃圾
不過佢今次係柒啲樣衰啲果面咪咬矛佢兩錢重嚕

不過連登仔真係難服侍 人地出篇野又話人 人地唔出又鬧 等個司機自己判斷點處理喇

飲完酒坐的士d 的士佬真係鐘意兜路
不過事主真係好柒 最多報警未算

的士佬唔一定岩哂
隨時真係有兜路
但條友咁樣跳車唔比錢又真係幾撚柒

識佢本人 估唔到佢70蚊都冇

就算個的士佬有兜路你都吹佢唔漲嫁啦
無比錢就無比錢

推到佢入冊

你收嗲啦左撚住我地討論

的士佬兜佬咪打電話投訴囉
但你咁撚樣跳車就唔岩啦

好似會繼續跳標
利申，唔肯定

每分鐘等候$1.5

塞車都收錢㗎

我想知佢邊到上車，又點解會話司機兜路，正常的士佬一上客就飛上東區走廊直落太古城，唔通佢行電車路？作故仔完美小小

司機計多左錢，就唔撚洗比？

推撚到你內心崩潰，跳樓自殺！！

但而家你個fd 冇俾錢走人已經有晒證據

放過佢啦 咁做好衰

入冊就算啦

似係你假設左的士佬係唔正常,懷疑的士司機兜路咪報警,查車cam咯,唔係跳車了事

唔喺咁攪大佢，條基佬會還錢？

的士佬有無兜路喺另一件事，懷疑兜路可以報警投訴

小學雞的士都未撚搭過?
定係新香港人?
仲係到扮大人理性分析,好撚ON9
大多兩年先上黎啦屌你老母

跳車係柒 但個的士佬都好可疑
啲仆街的士佬成鳩日襯人訓著就兜路
成班連登仔小心跟車太貼

個道歉聲明又打得唔錯 係咪請槍代寫
我重以為會成篇5p字

人地之後咪話check番囉 知你最老啦

好7呀屌

犯完法想就咁道歉+賠錢就算
想唔報警，要問過司機喎

玩大佢啦 100蚊 買人一生 抵到爛

常識都要CHECK?
CHECK你老母個閪呀

個司機可能身有屎唔報呢 但其實如果警察要做野，已經夠證據拉條友唔俾錢。

道歉左就算，如果佢死撐就仆街
同埋的士佬真係經常兜路，試過唔駛跳錶既路程，可以有次兜到50蚊

搵唔到個司機都拉唔到
成件事冇左個受害人
冇個完整故仔係度
有埋個司機指證佢就gg

同埋其實係個司機話塞車姐，但短片望出去個車窗度好似係冇乜塞車，如果事主瞓咗，起翻身見到貴左咁多，個司機又話之前塞車，咁係幾唔据嘅

你大陸黎？

挑，學你咁講，條氣唔順就殺人都得？

無話過佢啱 之前都話過可以拉佢

兜路還兜路，塞車還塞車，依家喺屌柒佢跳車唔比錢！

你又知唔知就算的士佬兜路，乘客報警投訴都要比咗錢先，之後再等法庭判！

話緊你班仆街呀,笑佢個fd樣衰

你個fd好撚柒呀基佬

點會跟車太貼
佢用跳車黎解決本身已經on9
最多兩邊都柒姐

安全帶又點計

跳車就係面書道歉就無事
咁偷野係面書道歉得唔得
拉條仆街坐監啦

兩邊都有錯
今次打和！

我都即刻諗平時咪比的士拍底晒
雖然佢地都係想保障下自己，好似走數依d情況咁

咁又唔係，對自己有個保障姐

屌你

唔坐都要留案底啦下話

好心你地咪再推啦

你係的士倒立，無人阻到你

我都識

睇黎你係條女打手

寫得幾好

兩邊都錯，都係打和

有片又起撚曬底有得唔扮死狗咩
自己諗下佢當初跳車既目的先喇
呢啲人？冇片做證含得撚架喇

寶寶你要乖乖地幫我奶閪

佢肯道歉咪算囉
一時又話人唔肯認錯
一時又話唔可以咁簡單甩身
連登仔真係雙重標準

屌你，咪道咗歉囉，仲要還乜雙倍錢呀

似的士奇都有錯跳錶,洗咩賠

咁佢有冇落左車之後再走番去打的士倒後鏡呀

打和

捉撚完個基佬再睇下個的士狗有冇兜路或者有冇提示自己部車有冇cctv

可能以為佢痴線佬

笑到仆街

搵我咩事

會繼續跳標架

塞車點會唔跳 係慢d 姐

係喎 真係寫得唔錯

屌你老母啦犯撚左法呀你

有咩留翻同法官講

推
死垃圾

拉人未

我搭輕鐵唔撚比錢比人check到走佬
之後番番黎話比雙倍得唔得呀

試過係的士上塞車，個的士佬都話有排塞主動叫我呢度落
不過個陣係係街邊

巴士，港地無裝cctv咩？

私隱？ 你想坐的士果時做啲咩野先？

被害妄想症

一打唔洗找

Fake taxi

照你咁講你唔好出街啦，通街都有cctv , 無私隱可言

輕推

mk gay 佬都咁多打手
又話道左歉 又話的士狗有可疑

著kenzo tee 拎hermes 袋去酒店tea
連的士錢都比唔起

咪撚玩啦伍寶
打篇垃圾文再加錢就想冇事
仲有呀基佬 叫你d fd咪再上嚟柒喇
盞佢地越幫越忙

gay樣

推夠未

唔搞到咁大佢會道歉？

鵪鶉就有份
大佢老母

原來雞嚟

留名等陣di

呢句野係真
兩個柒人

「塞車呀...？」

其實佢話朝早8點幾繁忙返工時間由銅鑼灣到太古城塞車塞到$70有幾出奇？ 有懷疑條友就唔會陰陰濕濕咁既樣跳車啦

係咪香港人嚟架

係咪完

呢個post真係好多大愛撚

雙倍賠償

輕推一下
係雞係公廁係當事人道歉文下面留言

成班物以類聚

gta咩

推到一千算啦

On9,拉佢啦，咁我食完霸王餐講sorry得唔轉片得

有錢大哂啊，比雙倍好巴閉啊，你老母你以為有錢玩哂，死窮撚又要坐的士又要覺心有不甘，收皮啦

臭雞港女收皮啦，讀乜撚marketing呀讀矇咗你呀？

膠都廢撚事派

垃圾

一係就小學雞咩都唔撚識
一係就白痴港女
如果係正常人都咁講，你死左去好過啦

道左歉,ok啦

肯認錯好過潛水

你殺完人之後道歉係咪就得？

關公顯靈

鄰國塞車都照跳啦，條友根本唔係地球人

一直推

屌你老母

而家d港豬真係on9到可以有人犯罪，道歉就原諒佢

賊眉賊眼，柒撚到

唔通塞車就禁停個標咩 係咪低能

即係掟轉頭再同個警察講比番雙倍醫藥費俾你咁就唔使判暴動罪？

老老實實可唔可以告9個司機玩偷拍先？

告你老母

社會垃圾

小學雞何其多

連登而家發生乜嘢事
搭車唔俾錢都仲有人盲撐
好心條友咪叫啲人上嚟護航啦 好肉酸啊
就算司機真係兜路咪報警囉 跳乜嘢車啫
你去餐廳食飯 食一半話唔啱口味唔俾錢得唔得
今次好彩司機有裝Cam同埋俾人起到底
如果唔係當事人會認罪 繼續推

agger!

繼續推！

報左警未?推到佢仆街

報警啦屌

我諗條友都係知道件事搞大左先公開道歉，如果件事無搞大應該潛左水

推啦屌

佢今次仆街啦,仲要fb自認埋,但見有悔意,社會服務令加留案底啦
無can影住實係博撚曬大霧都有,仆街

乜撚野事
呢係條友上面都成堆人撐
無眼睇屌你老母🤦🏻‍♂️

佢跳車個動作、表情和速度吾似係自己蝕底，感覺一早如咗，反應咁快咁冷靜。

道歉又點?就算跪低認錯都唔抵可憐

好心就收聲喇，仲博比人唱衰咩

自首啦

唔係掛
點做得出

連登都唔係以前既高登，有幾可可以真係推到人仆街

收鳩樣啦佢 塞車唔洗比貴d? 輸打贏要?

好彩有cam

有咩留翻同個官講啦

推到警方介入

mac ho？笠咗水啦

佢知道自己噏緊乜先算啦

我第一次睇標題笑到噴口水

起底組呢

呢條仆街到而家都仲喺到吹水！
我朋友(不是我)就係個的士佬
佢話條友跳車個陣個錶只係跳到82蚊
並唔係佢所講講既百幾蚊，
之後有片可以證明條佢由太安樓到跳車個陣都無訓過覺！除非佢係擘大眼訓覺啦
佢根本係作文唔係道歉屌佢老母

吾你老母

留名睇片

推到條仆街身敗名裂

坐霸王車正仆街 (雖然好撚憎的士狗)

客觀咁睇兩邊都好撚有問題

條友跳車擺撚到明想走數,

個司機當時唔報警覺得不如做多幾轉生意好過呢個算合理,

但係點解事後就咁貼條片上網公審而唔係直接報警?

擺撚到明個司機自己都身有屎

追擊還追擊都咪撚覺得個的士佬啱曬咁

華生，你認為的士佬有咩屎

咁佢報左警未?有人話當時唔報警原因係阻住搵食,依家事件搞到咁大點解個的士佬自己都仲未上水報警?收工報唔得咩?淨係放條片上網就咩都唔做

我純粹好撚憎的士佬

話唔定隻的士狗真係改撚左錶所以警都廢事報

兩邊都仆街就正

如果唔係因為有人搞大佢來講,
佢會道歉賠償?

收皮啦,乜撚野人仲會犯錯,坐埋監負上應有懲罰先啦好冇

推呀

劉明跟進，的士佬唔追究係一回事，推到條友仆街係另一回事。

佢賠左錢未? 報警拉鳩佢!

推撚死條大話撚

咁你死返入你老母個閪啦

個司機點解段片咁短？點解唔係由上車直到落車全程放晒上黎？係米真係襯人地瞓覺後左兜右兜啊？

公理書院

一時on9 恥笑一世

咁都唔洗坐

咁點解淨係放完條片上網就潛呀的士狗

身有屎就唔好學人放上網公審啦

比人質疑講中左就發癲

米你老母閪啊，做打手都學識打字先ok?係咪個個事主朋友想幫手都剩係識玩轉移視線

有懷疑就當場報警啦，依家係講緊跳車嗰個犯法仲要有哂證據

講個的士佬做乜?夠膽咪面對面對質囉

屌成班濕尻，咩叫唔報警就身有屎啊，想轉移視線啊，的士濕尻還濕尻，兜路還兜路，而家追究係咪應該追究個師機有冇兜路？就算有兜，你可以屌尻佢，你可以同佢講濫收車資，但唔撚係跳車走數啊嗎

而家擺到明係坐霸王車，證據確鑿有哂片，司機報唔報警係佢自由，佢唔報廢事哂咁多時間拎返果一百幾十，公審你條死仆街仲值啦

成撚日驚撞牆就講哂兩邊都有錯，係咪白痴？就算佢兜路有冇犯法？如果佢有濫收車資係有錯，但你跳車都已經on9啦...

百佳成日收多錢，出去食飯成日睇到有人收多左價，咁你係咪唔比錢走人啊?

道歉有用, 要差佬黎做乜撚呀?

你班大愛撚就返屋企飲奶啦
你利益無受損緊係話道左歉就可以當無事,算鳩數
好簡單舉個例,我整爛你部電話再著草,
到件事搞大左,我先用FACEBOOK道個歉係咪就無事呀?

有更好既例子
佢地伯母出黎做雞，比人屌完之後，因為內射多左收費，點知條友話冇理由喎，一開始講冇咁多，然後走佬

再比人公審就道歉，話我比返雙倍價錢你啊，用錢撻佢，然後伯母唔敢報警應該都係身有屎

無錢就咪撚學人搭的士啦

男女一齊起

道歉有用 要法律做乜

依家唔係錢解決到既問題 佢人格問題 要受制裁

唔比錢肯定犯法架喇
但佢係出於咩心態先
1. 有預謀唔比錢 (但斷估都唔會揀係隧道口落咁唔方便自己走佬)
2. 非有預謀, 純粹覺得司機故意收多佢錢好過份所以唔比錢黎懲罰司機

如果係1既受制裁合情合理
2既, 我覺得係佢唔識處理事情, 並唔係人格問題

sailor moon?唔比錢跳車就點講都係錯，唔係人格問題，係個腦有問題，做事唔諗後果，怪得邊個

笑左，正常人都唔會咁去處理一件事，唔係人格問題係咩？
幾大個人啊？咩叫唔比錢黎懲罰司機？懲罰由你去做嫁？用犯罪去懲罰人真係好偉大啊

咁以後大把人都懲罰司機啦，車得太快想嘔，太慢搞到你遲到，司機放屁臭親你，有咩唔滿意都懲罰啦，你估你係的士判官咩

小學雞唔識分析出黎柒

成年人喇，咁撚樣就咁落車走左去用下腦都知唔得啦 咁都叫非有預謀嘅要點先算 係咪要寫埋份計劃書?

既然唔識處理，入去坐慢慢學下啦

原本都冇咩，推下條on9仔，而家咁多打手，真係想推到佢比人拉

推到有新片

唔可以比佢停

吓？坐霸王車咁就算？

唔好停
繼續推

Wah

推撚死條廢柴

推推推
佢比番錢比的士未
仲有.. 比警察捉左未

開始冇人理

上網道個歉咪得 洗撚比錢咩人地

比啲火我

想賠錢了事？推到你仆街

抵啦

上面有人話佢吹水
支持的士佬成段放上嚟收佢皮

有無報警撚 的士佬放片報左警未呀

輕推一下

推 甘就一世

甘你老母咩，返5p啦垃圾

為佐百二蚊

Lm等睇笑話

利申 中學同校

推一推先

推推推

班廢柴想學人 Twist, 用自己既推敲再整臭人地個朵.
不如作大 D 話的士佬揸你賓周, 你呆左. 之後的士整段片搞到好似你係跳車走咁.

話大件事, 其實只係對跳車條走飛賊大件事而已. 並唔會因為你走飛唱通街大鑊左. 唔報警心態就係比乞衣, 費撚時再徙時間阻住搵食. 徙時間同阻住搵食並唔會因為個賊出左名先改變. 但係你咁撚生光頸靚走去做賊, 將你塊面具撕開.

好心幫個賊歪理連篇, 其實係害左個賊. 如果佢去警處自首, 一定唔會留案底, 怕咩?

我勸個賊下次唔好跳車, 撞到個低能的士佬照碌車又夾撚住你黎拖你就慳果幾十玩左自己餘生.

講乜7

唔知佢噏乜鳩

9348
2042

好想睇新片等佢柒多下

d打手真係好撚低質

道左歉就算啦

算你老母啊犯法唔洗罰啊

推到佢仆街冚家產

犯完法，上網道個歉就得？

幾時變咗犯咗法唔係要去警署自首，而係上網道歉？

仲兒戲過唔見某啲文件，要登報紙報失。

仆街的士佬兜路，仲要死口唔認，瀨落塞車到，作為經常搭的士嘅人會嬲囉

但係我會覺得，作為一個後生仔
咁樣跳車法，應該係仲有其他事令佢咁嬲

特別係落兩個客果啲的士佬
落完第一個就屌鳩第二個做咩落兩站
之後揸到架的士Chok下chok下

的士佬真係咁正義/委屈，咪拎晒成條行車片出嚟囉，做咩chop低對自己有利嘅片段？

利申：唔識片中人，只係覺得的士佬好多都好鳩

乜咁多小學雞定係破產人士未坐過的士？

有冇兜路，有冇塞車張的士收據睇唔到咩？

成班小學雞將坐霸王車合理化。

去酒樓食飯覺得細碟咗，話酒樓偷工減料係咪又可以唔俾錢？

咁點解個單憑條片就覺得的士司機有錯？就算我當個的士尻到做哂咁仆街既野，所以跳車或者唔比錢都係合理？

所以成條片證據確鑿係講佢坐霸王車，但就要諗下個司機係咪仆街？完全冇道理 小學雞收皮啦

打手都收皮啦，你咁樣等人地仲更加追擊佢

咁如果你食完餐飯，覺得收多就走人囉，連本身自己食左果d都唔好比，然後賴就講話其實果d侍應會唔會態度差先令佢唔比錢？或者d餸有屎，佢食完心有不甘想罰下個間野先走數 要諗下間野有冇問題

我屌你老母，正常人都判斷到啦，打手收下皮啦

一班戇鳩仲要走出嚟護短，將犯法嘅嘢合理化。

真係唔知佢地係on9定弱智

以後連雞蟲叫雞唔俾錢都可以合理化。

條雞蟲耐唔出嘢，過咗鐘要加錢，結果錢都唔俾就走咗出門口。

被人起底後就上網道歉

話係隻雞服務唔好，搞到我出嘢慢，有乜理由加鐘要加我錢。

然後又有一班戇鳩又信又去撐，係隻雞問題，隻雞冇問題又點會個客出唔到嘢，個個都雞蟲上身。

事主都幾多朋友護航

連登仔無火

唔通事主係連登朋友？就冇人理

道歉大撚曬咩

片就唔方便放出黎，不過為左證明我講既野係真
cap左張相放出黎！
條友仲拍佢架車玻璃又回頭影我朋友相！
我朋友暫時無諗住報警，佢賺小百幾蚊可以食住花生睇住條友比人屌！
不知幾撚爽

根本就係羅生門 證據又冇

有女既喂

你真係認為係女？

又話瞓咗

屌你老味又話瞓咗嘅
擘大隻眼瞓覺㗎
好心上面啲打手收皮啦
佢兜路你可以攞收據報警投訴
而唔係話一個唔高興就可以跳車
咁樣仲有王法嘅
而家連燈任人註冊
勁撚多低質User

條友咁撚on9，又跳車又做兵，傻系系咁

幾廿蚊都唔畀

花生價格...

推爆條偽韓柒頭

屌你老_贏咁撚多書都味，味你老母咩臭雞，大把錢，幾個臭錢就大把錢

推到條on9去自首

樹無皮即死

人唔要面，天下無敵

佢就係條柒頭?

叫你朋友報警啦 無可能告唔入
比d教訓條on9

屌你老母 幾十蚊唔撚俾 根本唔係男人 垃圾

告佢啦 影衰晒男人兩隻字

留個靚名

報警啦

黑警做野未？

報警啦 呢d 真係要推

樓主同事主個ex睇黎好大仇口

樓主好靚仔

一推再推

推阿推阿

今次條友仆街鳥

磨牙 推到佢仆街

紋曬身，大家知咩事啦，唔係咁開心下嘛。

都話黑底

一睇就知大佬款

推下先

唔好推啦你地

佢道咗歉架喇 真係好有誠意架 係寫漏咗跳完車踢佢老尾司機門 影鳩個司機 兇鳩佢姐 你地咁都推 好無道德囉 犯咗法姐 道咗歉咪得囉 做咩要推到佢仆街啊?

正啊喂 push

大佬款定喺撚款？

執返隻橙

我仲以為我理解能力出現咗問題，原來你都一樣

仆街仔大話連篇，唔推唔係人

[quote]
po 條女把撚咩 收皮啦

咁耐都未推爆

大撚款，佢條撚真係好大

我諗大家都係集中番個事主啦，條女呢啲戇尻尻生勾勾死港女無討論價值周街都執到件黎笑啦，笑尻條女好無謂咁，反而事主假道歉唔討論。

仲未爆

屌仲推架你地

人呢？

的士哥哥啲fd係邊啊 告佢啦

再推

1001

爆post 咪冇人理